11月20日生日

今日係我生日好難忘，去左法庭聲援手足。
發現11月20好多人都係呢一日生日。本身我識一個師弟一個小學同學一個大專同學都係同年同月生日，一個小朋友11月20。
然後發現好多明星都係11月20

💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
清算警隊 ，刻不容緩
特赦所有手足